2020 summer intern

係咪要宜家開始搵
定係已經遲咗

利申yr2 上年冇意識要搵

winter先嚟揾summer intern

身邊冇人搵intern 根本唔知要幾時搵

屌冇嘢啦 打錯 應該係2021summer intern

大公司嘅話要搵啦
有啲九月尾已經截application

路過問吓 其實政府intern點報

完全冇頭緒要點 成績又廢又冇乜技能都唔知搵咩做好

我呢啲廢青有人請已經唔錯 主要係想撈個名畢業果陣cv好睇少少